{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이파노라마오션뷰14펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペット入室が可能なペンションを選択する必要があります。 他のペンションではペットと一緒にいる場合は入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 滞在施設では青少年男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間は、次の顧客のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の魚や肉の調理は許可されていません。 また、個人的な炊事道具は客室に持ち込むことはできず、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 そして、客室内では臭いのきつい料理の調理や個人用バーナーの使用が禁止されています。 IPTVと無料Wi-Fiを提供しており、一部の客室はオーシャンビューで禁煙客室です。 客室内で喫煙する場合には、退室後に払い戻しなしで退室措置と過料(150,000ウォン)が賦課されます。 ペンションは海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペット入室が可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "滞在施設では青少年男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "直火方式の魚や肉の調理は許可されていません。また、個人的な炊事道具は客室に持ち込むことはできず、喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "滞在中の行動に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が起こった場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされることがあるのはなぜですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙する場合には、退室後に払い戻しなしで退室措置と過料(150,000ウォン)が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 586
    }
}